有冇屯門撚教木結他

之前學過一兩個月但好快無學
依家想學番

Lm想學

我係觀塘/屯門有教開，價錢唔貴
有興趣TG我

樓上嗰個唔錯

啱啱傾一傾左

多謝巴打